一人n個俾蚊咬的有趣部位

我先
成撚日俾蚊咬咀唇邊

隻蚊暗戀你

隻蚊岩岩針完你老豆條佢龍

留名

腰，肚腩

細個試過俾蚊咬春袋

眼皮同腳板底

初吻

大脾內側

最奇怪係日光日白被咬都唔知。

Lin頭

袋底

眼皮

耳珠

子宮壁

手指

j
利申試過

肚臍入邊

手指罅

手指關節位

x2... 唔知佢點撚樣爬入去

試過 痕到唔知點算

你都試過？ 真係完全唔覺佢出現過 蚊王